好掛住個日七仔個收銀女仔

好多謝你提我舊蛋糕就黎過期

我買得就預左即刻食

咪撚咁多心啦

未試過俾人咁關心所以酸?

其實係男人嚟

第一次俾人關心呀 咁撚柒多心

其實係責任黎...醒下啦好嗎